[病毒學] HIV 存不存在?

岩岩係YOUTUBE 睇左條片...

人地咩病毒都可以purification到... 今時今日HIV purification到未? 條片2011 年.

係個女人口中. 病毒學角度. 無purification病毒, 即係証明唔到該病毒既存在.

証明唔到佢既存在, 又點樣分別到佢含有邊幾種蛋白質 (p24) , 又點樣定義邊種ANTIBODY = HIV-ANTIBODY ?

先唔好講VIRAL LOAD , 究竟邊個決定邊個幾段RNA = HIV-RNA ?

小弟BIO 會考合格程度.

其他retrovirus 成功purification

咁你打支HIV針

上google scolar 求其搵下都有成功purification 嘅文章睇

整個黎呢幾個傻佬都話唔成功係aids病人身上整到